有冇人同我一樣, 聖誕前分手, 聖誕後再搵過

年年都慳番好多錢

直接停薪留職

分完穩返同一個先絕

ok